P牌仔 可唔可以都有得正負評

我唔知連登有幾多p 幾多 non p，但應該唔少p 都想 正負某d討論但又唔想加入混戰。
P牌仔 可唔可以都有得正負評，最多個weight細d，只可以畀0.5 甚至0.1 個評 （可依實際情況tune）。

正負評可以 變四格
大正大負
小正小負

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

甚至將個weight set做 0 先 當做pilot test 試行